{"name": "Description: 20190513_MI| Title: El Gobierno pide a la Iglesia que acoja a los refugiados que rechaza la izquierda | Text: https://www.abc.es/sociedad/abci-gobierno-pide-iglesia-acoja-refugiados-rechaza-izquierda-201905122301_noticia.html | Comments: https://www.abc.es/sociedad/abci-gobierno-pide-iglesia-acoja-refugiados-rechaza-izquierda-201905122301_noticia.html#disqus_thread | File name: documents/20190513_MI_kOr8qyE.xlsx | Uploaded at: 2022-11-03 09:13:45.039551+00:00", "title": "El Gobierno pide a la Iglesia que acoja a los refugiados que rechaza la izquierda", "text_URL": "https://www.abc.es/sociedad/abci-gobierno-pide-iglesia-acoja-refugiados-rechaza-izquierda-201905122301_noticia.html", "comments_URL": "https://www.abc.es/sociedad/abci-gobierno-pide-iglesia-acoja-refugiados-rechaza-izquierda-201905122301_noticia.html#disqus_thread", "children": [{"name": 52, "user_id": "Alf", "date": "2020-08-12 10:38:00+00:00", "thread": 52, "comment_level": 1, "coment": "Ser\u00e1 el gobierne pide al Marqueses de Galapagar, que acoja en su Casoplon:A los refugiados que rechaza la izquierda comunista.", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 53, "user_id": "Zappeando", "date": "2020-08-13 14:38:00+00:00", "thread": 52, "comment_level": 2, "coment": "El n\u00famero 2 del PP de Cantabria realiz\u00f3 obras sin licencia y usurp\u00f3 terreno p\u00fablico para su mansi\u00f3n. Pero,claro, seguimos hablando del \"casopl\u00f3n\" de alguien que se ha pagado con su bolsillo a trav\u00e9s de un cr\u00e9dito. Esa s\u00ed es la diferencia. Aunque algunos no se enteran. Afortunadamente, los votantes s\u00ed, y ponen a cada uno en su sitio. Eso s\u00ed es hipocres\u00eda, ", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 54, "user_id": "olol", "date": "2020-08-14 15:38:00+00:00", "thread": 53, "comment_level": 2, "coment": "Ponemos una noticia o bulo ... o ponemos todas las noticias o bulos??", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 55, "user_id": "Coriu", "date": "2020-08-16 17:38:00+00:00", "thread": 54, "comment_level": 2, "coment": "Si es culpable o no,todav\u00eda no se sabe, pero el expediente lleva abierto desde el 2011, as\u00ed que bulo no es. De lo que s\u00ed deber\u00eda de ser culpable es de construir esa edificaci\u00f3n (una torre con un reloj tipo big ben) en la cima de un entorno natural con construccione de casa de piedra.", "argumentation": 1, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0, "children": [{"name": 56, "user_id": "Morgan3", "date": "2020-08-17 18:38:00+00:00", "thread": 55, "comment_level": 2, "coment": "Hablas de Echenique?", "argumentation": 0, "constructiveness": 0, "positive_stance": 0, "negative_stance": 0, "target_person": 0, "target_group": 0, "stereotype": 0, "sarcasm": 0, "mockery": 0, "insult": 0, "improper_language": 0, "aggressiveness": 0, "intolerance": 0, "toxicity": 0, "toxicity_level": 0}]}]}]}]}]}